黃埔人原來趕緊狗

唔睇立場都唔知
到底冇人提定沉咗底

黃埔手足好撚勁

好堅，好高漲

人都拉撚左
比條仆街狗覆左桌

［終於一鑊熟]
10月11日：晚上11:15:已證實剛才在紅磡寶其利街有街坊發現休班臥虎黑衣人混入，其中兩隻獅鳥大顯神威打到佢仆街，可惜有三隻和平鳥出場，最後暴龍衝出，2隻獅鳥加三隻和平鳥全部一鑊熟。而隻臥虎就同班暴龍搭晒膊頭上豬籠車返竇口！

趕走左....太勁

只能夠話香港人唔敢劏狗
其實可以做到嘅野好有限

push

休班警就可以打人?

p 仔推唔郁

和平鳥以後要打埋一份
獅鳥都要玩完就走
唔好留
要留由得D 和平鳥留

即係比人拉左

D

又係d死左膠阻撚住晒？

幾撚時先打埋d阻膠呀？
屌你老母
上連登就識分人地高級五毛
阻膠咪即係高級藍屍囉
幾撚時破窗打到班阻膠仆街呀？

兩雙獅鳥唔知會點

又黎啦

垃圾死左膠

Wowowoowoow

下次和平鳥怕事請轉身走
你做和平鳥現況下只會同神獸同罪

好勁，仲對峙緊，黃埔居民

狗: 我鐘意講中文呀，呢到香港

外國人：speak english!speak english!speak english!

逼死毅進狗

頭先入左黃埔花園 企係十字路口近船尾

鬼佬： this is private property! Fuck off! Cunts!